發明議會抗爭的黃毓民如何詆譭議會抗爭?【匪類監察院:2018-05-14】

發明議會抗爭的黃毓民如何詆譭議會抗爭?【匪類監察院:2018-05-14】

匪類監察院
Published on May 14, 2019

匪類監察院 2018年5月14日
主持：院長、昌昌
2019年第19集